男朋友出櫃,唔愛我

點算...